二手原裝Benz brake sensor，可以賣到幾錢？

應該8成新，直版任驗

你塞入屎眼算啦

德國汽車零件好似廿蚊條